加泰羅尼亞警察總長 被西法院控以煽動叛亂罪

加泰羅尼亞警察總長 被西法院控以煽動叛亂罪

【稜鏡新聞訊】英國電視廣播有限公司報導，加泰羅尼亞警察總長 Josep Lluis Trapero 被指控煽動叛亂罪，即將在馬德里刑事法院提堂。

總長所屬的自治區警察被指在剛過去的10月1日公投中，未能保護西班牙國家警察執行暴力鎮壓加泰羅尼亞公示威者的任務。

剛過去的加泰羅尼亞公投被指違反西班牙法律。

儘管西班牙憲法法院下達暫緩開會的命令，加泰羅尼亞議會仍計劃如期在星期一召開會議。

加泰羅尼亞外務總長 Raul Romeva 接受英國電視廣播有限公司訪問時表示：「議會將會召開，並且將討論議題。西政府所有企圖阻止事情發生的行為，皆屬徒勞無功，且有反效果。」

傳即將召會的議會將以剛過去的星期日公投為基礎宣佈加泰羅尼亞獨立。

唔幫班西警打市民就比人告

西班牙是中國人民的老朋友

垃圾西班牙

遲早香港都會變成咁

香港警務處長, 被中國法院控以煽動叛亂罪

英文版本？

拎汽水蓋就有佢份

之前咩報紙話加泰獨派勢力吹大咗，仲有好多沉默的大多數

點會呀 香港班警犬邊可能咁有骨氣

請時刻留意回覆者的會員名稱

港共黑警第一個打市民

有留意

放心
處長只會受到獎賞

香港班仆街死黑警連同政府打鳩市民就有

宜家連登仔明白槍權既重要性未?
利益當前，幾文明既人都會變成野蠻人

腥簡公安局長出賣港人都嚟唔切，拎荷蘭水蓋就有份

啲西警都著到成個公安咁就知咩事喇

見到d藍衫仔，就知公安真係有樣睇

cctvb直頭話：有評論認為加泰冇獨立條件

心諗，加泰人口，語言，歷史，土地，經濟，政府，咩都齊哂 仲有咩差?

最失望嘅係歐美國家竟然都唔撐佢

你short 9左呀？🤣🤣🤣

下一步應該會捉曬加泰d政府官員、議員去告

香港警務處長是需要中央任命的！在任命之前是會經過組織部的審查。

越搞離心越大

更加返唔到轉頭

西班牙仲柒撚過中國
兩邊政權仆街 打和
但經驗西班牙差到要屈球星錢 真係廢撚到不如亡國算

共產黨攪開革命識玩法
本土所有準軍事力量都歸埋邊
等地方想反都無力

頒金紫荊勳章就有

後佛朗哥時代

軍隊

警察轉做軍人

大sir都已經俾人夾左去，班靚稍為有D吉屎都唔會容許呢種事發生啦！簡直古惑仔都不如，仲講轉做軍人。

西班牙係歐洲之一 五百年前航海時代就文明
現代西班牙得啖笑

即係曲線承認台灣係獨立國家

所以支那咪係香港瘋散失敗主義囉
根本支那知玩法，用失敗主義嚟打擊你士氣

同中国有乜分別

發夢

佢唔帶班人衝出嚟亂槍掃射示威者已經執到

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始

屌你老母正臭西